
\subsubsection{Operationen}

\begin{itemize}
  \item \textbf{Operationen DPG-API:}\\
  Die erste Funktion, die der Benutzer aufrufen muss, ist die Initialisierungsfunktion.
  Mit dieser Funktion werden alle internen Variablen/Member auf einen definierten Wert gesetzt
  (mehrere unterschiedliche Initial-Werte, deshalb keine genaue Spezifizierung). Ist die Initialisierung
  erfolgreich, muss die HTTP-Verbindung aufgebaut werden. Sollten Fehler auftreten, werden diese durch
  Fehlermeldungen bzw. Fehlernummern an den Benutzer weitergeleitet. Sobald die HTTP-Verbindung erfolgreich
  aufgebaut ist, wird eine Liste von unterstützten Schnittstellen (aktuell nur SPI) vom HPS an die API gesendet,
  unter denen sich der Benutzer eine aussuchen muss. Anschließend muss für die gewählte Schnittstelle eine 
  Konfigurationsdatei erstellt und versendet werden. Erst jetzt kann der Benutzer seine Testdaten an den DPG senden.
  \item \textbf{Operationen SPI-Master: } \\
  Der SPI-Master ist für den Benutzer 
  über bestimmte GPIO-Pins mit den für SPI typischen Anschlüssen zugänglich:
  \begin{itemize}
    \item SCLK
    \item MISO
    \item MOSI
    \item nSS
  \end{itemize} 
  Der Benutzer kann an diesen Anschlüssen nun die zu testende Komponente anschließen. Sämtliche Einstellungen können über 
  die zur Verfügung gestellte PC-Applikation vorgenommen werden. 
\end{itemize}
